做緊it 你問我答

你幾點食寶路?

做邊範 ???

摺衫辛唔辛苦

放工放幾點

摺衫唔係最辛苦 上貨同出去攞貨先係最辛苦

exit 點抽鞋

一般都係放10點 但apm放12點 依幾日公司就定左放11點 因為聖誕節

我好似識你